證巻行戶口邊間好

請問各位，證巻行戶口邊間好?致富、耀才定其他